(HEHE) 邁向2020的秒回 38

大家有咩願望呀

留名

今晚有咩做

我改做“天使留名”會唔會好d

嗨

麻煩大家幫手留意下韓國普信閣倒數

仲有10分鐘

Uncle 茨

新年快樂

Happy new year!

祝大家新年搵到男朋友

倒數完
依家係長青隧道塞緊車

You too

多謝茨巴

新快

早唞

琴晚唱願榮光都唱到走晒音

已錄

要降八度唱

968 唔算多人排喎
冇前幾次咁打蛇餅

係邊度搭

大家午安

祝大家新一年盡快出pool

你出咗未

你話呢

我太毒啦

有幾毒

毒到一個人生日去海洋公園

我有一年都係咁

唔洗錢嘛
唔去好似晒左

想同我鬥毒

我自己試過打邊爐睇戲同唱K

係呀 唯有咁安慰自己

2020 去返囉
我都係自己一個去過一次 行左個圈
如果得閒

係咪大家樂 大快活？自己一個食好閒

好耐之前試過吉野邊

吉野不了

講緊成兩年前

morning

不錯

係好好

好qq

肥叉燒好似

好靚仔

我係眼鏡控

你都有戴眼鏡咩

有啊🤓

淫賤眼鏡仔

你又知我淫，我好pure架

日本仔仔呢？

又淫又主動利申：亂噏

想試下食男體盛

咁我洗乾淨隻碟先lor

係咪斯文型眼鏡哥哥呢

鹹濕仔

[member我係][/member]

眼鏡哥哥仔最好配條超短西褲
有少少肌肉仲好

行為藝術呢

係app見到個好正既眼鏡哥哥仔，但寫明自己係playboy

但個樣真係好正，不過我feel到呢d英國呢既playboy應該要求好高

白淨得意
超正啦已經

你都要吸引到佢，佢先flirt你架

其實係輕熟男呢，不過我發覺我原來都like

新人留名

點先叫輕熟

點解呢度都見到食物圖架

Hello J巴

po人地係app副相上呢好似唔係咁好，雖然係公開既

三十歲咩係輕熟lo

Yes

幫你增肥

男神係可望而不可即，宜遠觀而不褻玩

in other words, 即係我連hi都無hi過

黃埔個間裝修左幾個月都未開

做咩搞到喉嚨痛啊
尋晚係邊到浦啊

夠啦 已經好肥

增肥

肥完再減

消炎藥+喉糖

唔得
再肥就無動力減

咁就由佢啦

你個大魔頭

我先唔係 係啲嘢食圖

咁兩個咪相遇左

Hihi

Hi你個hihi

Hihi你個hi個hihi

真的嗎？

medical card 有用啦

邊個蝦你？

我點蝦你啊

毒毒？ 有無格仔恤衫同卡奇西褲啊

聽聞好似有 jagucci ,但真係會唔敢浸

暖水按摩池咁解，有d人屋企有

會唔會啊

覺得d人好似好污糟

btw，我去d正骨大場會浸

其實我成日都幻想如果自己有私家泳池，同條仔係個池到kiss，然後一切搞

人哋terry都係著呢d變毒毒架，custom呢

中學個公認男神成日IG呻自己好想出pool
其實佢係咪gay[我唔係好信咁靚仔大隻都冇靚女溝佢

FF下都覺得正

唔開名喇驚佢有睇開連登
但佢有上過名校男女神

我記得佢之前上堂襯個老師行開左一陣之後摸我大脾同埋聊我講野
利申:同佢唔熟

waaaa

藥房la

入邊個好

我入咗公廁個嗰

唞

早啊

我無錢啊，我估唐唐咩，整個玻璃底泳池

變左公厠

早

呢度係馬路的事

如果我有日揸車，我會提醒大家出門口要小心，我自己都驚

食粒止痛藥，如果屋企人識搣頭痛就搣下

食咗幾粒藥
Btw點搣

家傳秘技呢，搣雙眼之間既位，搣出紅色就止到痛

呢個真係唔識

好近

n個哥哥，但得一個弟弟

264K

264K 264R

但願同年同月同日___ ...

新元中？

唔係叫形點咩

好心分手

速逃

個個係晒tg傾

唔係星期六晚？

好心一早放開我

七連

推俾大家睇

呢個圈子d人成日突然唔覆人

咁fun完之後呢

推